今季其中3套黑馬原創都開始黎料

id0,正解的卡多,re creators
到底有邊個可以跑出

re creators=魔法戰爭盃
kado=az杯

kado仲有一絲希望，re唔知乜春從一開始就冇期望過

小魔女

小魔女真係幾好睇

RE creators 大部分都係 RE talker
kado 今集超展開 希望唔會爛尾
另外id0 係邊套

驚喜大過id0咁,今季完都可以計埋

小魔女都爛既話今季真係全部都收皮

LWA普通嗻，未算爛啩

開post既人應該9成扑左,所以討論都冇

感覺都係穩定發展,只係睇其他馬仔後勁如何

又係中段太趕

訓醒無耐，re creator 邊忽黑馬

又啱喎
大製作黎

岩喎
re creator係伏作既大熱門 唔是黑馬

成班睇完cast已經講話AZ杯冠軍

青木英

到依家我重係覺得可以奪冠

咪冇人睇好佢變神作,冇衝突

有成為AZ杯潛力既黑馬

咲良田 我覺得好睇過creator

第一集太有深度
我咁膚淺領略唔到

Re Creator本身畫風已經唔想睇，
比人吹到黑馬就睇下
睇到第5,6集已棄

睇月色真美啦

e套仲未有心情睇最新果集,整體個感覺好悶